保安道見到個食環姐姐好靚女

12點半左右 有對母女 比食環捉到
唔認 到警察黎埋 攪左好耐
我望足咁耐
乜而家去考食環d姐姐咁靚
攪到我都想考

圖定老母

伯友咁靚都出黎做啦

太遠 手機廢 影唔到

咩年紀

幾後生 我估廿幾
有兩個 一個馬尾 一個紮髻
我比教中意紮髻個個姐姐
似仲里依紗

我都見過食環辦事處女職員幾靚，後生女

大家信我 係靚既

以前兼職名牌超市，有個食環女主任好得不過好串同惡

我即時諗係掃地o個d

樓主老母仲正

Hello 冇圖

明禎？